honda type r邊代最靚？

原裝車計唔計nsx，邊代最靚？
integra type r dc2

integra type r dc5

civic type r ek9

civic type r ep3

civic type r fn2

civic type r fd2

civic type r mugen

civic type r fk2

civic type r fk8

係咪漏左部NSX?

dc2 fd2

唔計nsx

dc5 fk8

fk8真係幾型

EK9 最有日用車改街飛味

EK9 > DC2 > FD2

fk2

ep3香港係咪絕左種

屋企車場有

ek9

DC2 EK9 FK8

見到白色就想嘔...

dc2>fd2>fk8

FD2 FK8

dc2 fd2 fk8

DC2同埋RR

其他其實好柒

DC5
永恒經典LOOK

尾期dc5 前期k9

Ek9
朋友二號
性交二號

多左黑白配撞色姐

一定係fd2

ek9 + fd2
日制

其實幾中意FD2同FN2

fk8 dc2 fd2

Civic Type R得呢兩代係真日本車

加埋integra兩部 其實typer得4部日制

我都覺

只有EK9
完

識野

ek9 dc2

dc5 fd2 fk8

插住支光時旗嘅，乜車都好靚

FD2 EK9
屈哂
FK8都靚但冇左果種味道

fk8

Fd2 dc2

Dc5

最憎mk車，一見到就會稔起d死金毛+隔離坐住短褲mk妹

na1/ek/dc2/DC5/CL1/CL7
到fd2唔賣得(16xxx)

如果唔係英國分部，成條line一早收皮(其實而家都收曬，fk2冇人買，fk8好小小)

ep3(35xxx部)
fd2(16xxx部)
fk2(3xxx部)
fk8(上一次報6xxx-8xxx部)

可以見到市場係禁縮

1. Fd2
2. Dc5
3. Fk8
4. Dc2
5. Fk2
6. Ep3

狗也不屌： fn2

愈嚟愈大架，又愈嚟愈貴
FD2 DC5已經冇咗EK9 DC2嗰種輕盈
FK2完全唔知邊忽係Civic Type R，得個名
怪市場萎縮？不如怪自己唔知消費者要乜

講緊Type R
乜FN2唔係Fit Type S Coupe？

FK8 型到震

Civic si (美版）

eg6/s2000日本都計入 type-R DNA
如果唔計，CL1/7又算唔算R?

dc5當年要pass防撞，所以重左
你見同年代WRX/EVO一樣重左

EF/EG/EK/DC係雙A
後面已經要同現實低頭唔再出
另外要同入門model share車架

得新NSX係任佢出，都出到屎一樣(不過美國佬鐘意)

屌 咁係啦 愈賣愈貴

咪就係早排日本講type r自己skip咗fn2
因為同FD2同期，佢淨係揀咗FF2

dc2/5好似200萬yen
fd2 23x（忘了)

係fk先大加價

FK8
霸氣

如果UK 做唔計
EP3/DC5同期，又可以唔計？
fk一様唔洗計

Tubro車邊有Type-R DNA
fk8重要同wrx餅印

咁基本上英美主力開發
除咗FD2，已經同JDM呢隻字冇關係

新NSX好適合技術唔夠嘅人
連Track mode都會俾電子系統搶你軚cut你油
正宗車惡過人
如果你對自己技術好有信心，或者想享受駕駛樂趣
咁你就會覺得呢架嘢啲電子好煩
(土屋跑山試新NSX得出嘅評價係「唔係我嚟，架車自己轉轉向」)

S660好似仲有心機過英美梯丫佬

日本自己on9
歐美廠好早就玩GT化
人哋明白，冇可能車主下下hardcore飛車
一架坐得舒服，又飛得下(即係Golf R/A45個類)先係有市場

加上日水係禁升，只可以食老本，賣下耐用
honda撞正NA沒落，要tubro又FF
結果就係垃圾FK2

咁的確GT化真係唔需要買日本車
宜家歐美全部架架都差唔多冇乜個性
人大咗反而鍾意返日本車

要分開fun car,定daily use
蓮花自己都分開line
有gt,有hardcore

日本車，除左GTR35係一出個時係成功
同Wrx STI禁多年重keep到

都冇哂特色了

Evora 又AT又power steering

蓮花就嚟冇hardcore架喇
吉利搞緊電動化

fk2 dc5

FD2

年經
究竟fn2係用
K20A
定係K20Z

fn2有uk spec ,k20A(冇LSD)
有us spec k20Z 1xx匹
有 jp spec K20A(有LSD)

所以兩隻都有

記錯
原來ep3先係

fn2 google話k20Z4

朋友2號

其實k20a只係一個名
155匹嗰隻都係K20A
所以其實唔洗咁介意

成浸公屋mk味，尤其係白色

DC2,FD2,FK2,FK8

mk仔邊玩得起fd2牛肺寶馬仲多mk揸

想講宜家啲mk真係轉晒揸BBA

M320i

係///M316iA、A180 AMG、RS3 1.4TFSI

RS1、Polo R 都見過

EK9
DC2
DC5
最原始最直接！新野太多輔助，唔同晒咖啦

DC2 > FK2 = FK8 > All > FN2

舊車係經典唔等於係好，再造返好似以前既車咁我唔覺得依家會有人埋單
正路車係會不斷演變，好多車廠都不停變緊造車既取向，但咪一樣係大賣

dc5稱唔上
dc5已經好多電子野

細個覺得ek9好樣衰
大大下越睇越撚型零死角靚車

如果冇咗個紅章其實架架都好核突吓, 一係就中二病MK樣(fk2,8), 一係就好似ep3, fd2 咁, 根本就係溫馨家庭小房車夾萬改....

有個紅章, 啲人就無限幻想

DC5邊忽原始

得na1/ef/eg/dc2係原始
冇記錯，EK9/ DC2R 尾期己經有LSD/ABS

機械/液壓/黏性LSD 算raw嘅

首架唯一一架4門jdm type r
fd2
其實mugen rr冇得輸

的士二

Fk8原來喺美國買，好似唔使40萬

英美泰好似都35萬到連稅or免稅
香港唔連稅都係36萬有找

好葡萄

rr其實冇乜特別，好多野都冇大改,性能冇特別勁(etc brake改溥)
只係限量

Dc5 有咩電子嘢 不如你解釋下 唔好鳩up

6速棍 加LSD 威也油門 液壓power steering
邊忽電子 😂 start stop button ? 😂😂😂

b偈白金分火
k20A電子火咀

B偈單段式vtec，得high/low
K偈i-vtec己經係分段式

睇車價都知乜事
DC2R重貴過DC5

fk8 日本賣 480萬
同sti差唔多 (400頭)

打少左
dc2 R前期jdm連abs都可以冇(opt)
尾期先係std

Fd2 Fk2

Stepwgn都好似用緊k20

白色真係公廁色

揸緊公廁fd2

其實想揸棍車 都係得返依類車

歐洲/日本好多款都有棍
係香港冇

好似大多揸過舊nsx的，都負皮新 hybrid的 nsx? (尤其是日本仔？）

其實有好多平嘅車都有棍波版，香港代理唔入，例如suzuki swift sport，或者入好少量，例如2018年嗰陣，gk5有棍波版，不過冇可能同人爭到，入勁少

Sti keep住咁耐個 spec冇變就多

由以前top jdm到而家對住堆 hot hatch都被放

寄望下代可以重新振作

宜家靚盤難求，香港啲盤好多都五勞七傷亂鳩咁改，要執返靚晒唔少心機

以前覺得本田出親啲車個樣都奇奇怪怪咁

但自從有fd2之後真係改變左呢個諗法

亦都因為fd2愛上ek9同dc2

其他就

尤其f字頭果幾架

好撚柒

香港揸棍仔本身市場唔大，入多左死貨邊個食？

應該都會變到同civic一樣賣個名，唔再係以前jdm 咁

都明白嘅，香港咁多燈位

以前CRV B20，泰國/臺仔用B18C盤頂去改
岀B20C

好似GK5咁限量得嚟廿個有找咪多人買

Keep住細部輕巧咪幾好，宜家成部大牛龜
雖然NA好J,但唔加turbo真係冇辦法同宜家啲歐洲車鬥

諗多咗
如果用FA/FB偈 可以惡得出咩樣

市場就係禁怪
新車一出，二手就小改/大改值錢(etc全trd/無限/spoon料)
舊車反而乜都唔改，全原裝值錢

睇住RR 兩年升1x萬

廿個有找有幾多車可以做到？車稅都佔唔少

Yaris / Swift / March都做到
不過代理？

sti 有努力過
而家sti std 前6pot

不過一般Ver GT化不足(太重冇人買)
EJ20/25又玩死自己

出86個時，話出1.6T sti又走數
(86而家話只會改用2.4NA)

解決到FA先再算

tubro +FF真係限死自己

限量版改左就唔值錢，雖然RR仲可以買到原裝parts
你覺得正既件唔等於我覺得正，我鐘意原裝自己慢慢摸慢慢執
當然總有唔少人喜歡一步到位，自己玩得開心就ok

Swift其實我都幾鐘意

當年RR先多人改，車主大把$

不過禁，RR除左包圍有大改
其實好多野同fd2差唔多
停產之後，天書都show無限主要係偷輕(etc brake)
而冇大改

唔似日產D限量車

其實唔計type r，s2000 type s都好撚靚

應該話上原繁設計果幾部都好靚

師兄 你講嗰啲叫電子嘢？ 😂😂 咁要行吸 ？
Traction control, electric steering 就電子嘢啦
利申：有過ek9 dc2

😂仲可以冇airbag 添
Lee d 係安全設備 唔係電子嘢

DC5 行車遠比DC2靜
想當年，都養過幾年95R
如果DC5係Raw，二手就唔會低DC2R禁多

唔可以用價錢黎分raw唔raw
貴係啲人炒返起

仲有k偈係電子點火 coil on pack. 冇電子火咀 火咀就係火咀
所謂ivtec 你根本唔會揸得出所謂分段式
一樣係你所講既‘high’ ‘low’
K著tec聲係冇b偈咁響 但你換個冬菇就一樣響
仲有要raw 要震 你裝加硬engine Mount raw到你驚啦

再利申 揸緊JDM EP3

EP3本身已經英國Design 都唔係純血JDM

笑 揸過type r 未 ？ JDM 係咩 你又知唔知 ？ 😂😂
乜衣家啲人講車咁既
raw唔raw用錢黎衡量
電子點火, abs 叫電子嘢

Japanese domestic market 就係 JDM架啦

純血JDM 😂😂 笑死

有冇真係識車既人 出黎講下 😂

JDM (英國製造)
你鍾意囉

你真係on99

Mugen rr

日本製造先叫JDM既話 😂
你真係好撚on9
玩多十年車先上黎鳩up啦 😂

人哋話係味係
honda B偈重有一隻光電分火(即係電子分火)
同DC5 大大支 coil on pack係唔同樣
如果你係要正名化，打南磨第一個收皮
連雙搖臂都冇，Raw乜？

如果ep3係jdm
fn2/fk2/fk8全部都係jdm

Ek9>fd2
Ek個種係愈望愈靚

FD2 & DC2

DC5多電子野？你講車cam、車機果d呀？邊D電子野呀？好多喎……你講清楚d好喎

我都唔清楚D人既電子野係乜……LSD都係？咁自動補油、電子油門果D叫咩？科技野…

喂 解譯下 咩叫電子火咀
咩電子嘢先啦
Abs同我講係電子嘢
冇雙搖臂就唔 raw 咁964叫唔raw ？

去揸下type r 先啦on9仔
睇埋哂啲on9review 咩 幾段 Vtec 😂
Type r 既 vtec 就係 Vtec 著tec就係著tec
冇一段段架

連 jdm Ep3 點解係jdm都唔知 你可以收皮

咁就叫電子野……明白，電子油門同自動補油果D叫咩？

未揸過TYPE R好難討論……師兄唔好勞氣

dc2R vtec 得著/同唔著
dc5 i-vtec 生死氣可以分開控制
官方當年宣傳，
ivtec=VTC(連續可變)
完全係兩套野

best moto當年有特輯
youtube重有

ep3你話係就係
new nsx(jdm)
FK2(jdm)
FK8(jdm)

Ford Mustang(JDM)
ZR1(JDM)

我渣95R個時
唔知佢有車牌未？
利申98年買

40萬內出門口
包曬稅dmv之類

回番你
波子911=RR車
你有冇見過911係FR?

波子個批FR有冇見過有得炒？
炒得起唔係MR就係RR(頂多加埋4WD)

993風冷同996水冷已經係例子
點解炒得起，因為人地就係夠Raw

EF/EG/EK/DC2全部根正苗紅
正如明燈na2價錢，都比跳燈NA1差
而家玩車就係要原始，玩稀有

講咁多 你揸過未先 ？ 😂 人講你又信 揸下k偈同b偈 先啦
Best Moto ? 電單車節門講moto Gp架 ？ 柒少陣
笑死人 我話係就係 😂 Honda 自已講架

回返我？ 你未回abs 同 coil on pack 係咪電子嘢喎
911又RR 又咩FR同回我有咩開係

你話冇雙搖臂就唔raw呀嘛 我味964車巴你食囉柒頭

HONDA自己都話FN2嗰副係K20A添
結果出嚟同歐規K20Z冇分別
Marketing Term同Technical都唔識分
=
土屋圭市應該冇大佬你咁熟車好似係
BM都唔識

邊條友unlike 佢啲回覆 又like我啲comment 又唔幫口
頂唔順條柒頭 係到扮識
大佬 abs , coil on pack 係電子嘢
又係到鳩Up 😂

講緊ep3 做咩講 Fn2 ？ 😂
仲有best moto 一聽就知係 Moto which means motorbike. You on lun 9.
Also no one call it BM. BM what 9 ar on9 jai
It’s best motoring.
Motoring 同 Moto 可以係46同26既分別呀
😂😂😂😂
媽 好on9

要飛車以前膠帶封車牌年代未飛夠？
Dc2R玩左幾年
DC5/FD2全部當年新車都同fd交換飛過下
我就冇興趣懐念爺爺，玩史前舊車

你要打全名我咪打Best Motoring
如果乙部豊講都唔算數
i-vtec出來做乜，出番vtec唔好？

Best MOTO

媽 lee班人 好撚on9

笑死 咁都有得嘈
Btw 最靚都係EK9 EP3？不了

算啦
由得佢自己喺度連環reply

我雖然唔識，但如果係明燈nsx na2係貴過na1喎，na2限量只係得150幾部

揸過兩代日制type r都少野壞
唔知fk2/fk8如何？

全部>FK2 FK8

有乜好嘈
有四個䃙就係好車啦

ek9一定要呢隻色

個種MK味

Dc2二手價點貴過dc5 dc5叫緊16up wor😅

館智幸

屈

FD2 MK 味濃到

香港fd2車聚
成堆一式一樣白色fd2

小心出隧道時唔見左後面部 86

所以識玩一定要mugen rr

封車牌 ？ 落開埸喎我 仲街飛 好威？
咁你姐係揸過K偈 咁Vtec 係味一樣高轉著呀 ？
低轉feel唔feel到I Vtec
喂 答左我 你話dc5有電子嘢 同我講coil in pack , abs 同ivtec 係電子嘢先啦？
事實就係 k同b技術唔同 但成日係到講ivtec 電子 多段 你就係on 撚鳩鳩

Best Moto 唔係best motoring 全名
Moto 係電單車呀柒

教精你兩條友 唔識honda同英文 唔好鳩up

仲要張行車證一定打斜貼

澳洲賣緊$52000，約28萬

上原繁唔係做設計的

FD2都唔係純正JDM啦
馬拉有賣行貨嘅

香港買餸車嘅價錢

我淨係擁有過dc5，都知vtec無多段乜乜77，著就著同埋dc5 尾期全部16,17以上，幾時平過dc2

DC5，襟睇

講純正FD2已經唔純正啦。
咁多代都係兩門

Ep3都jdm 咁我都係揸jdm fn2

都係架

點解香港人咁中意 梯丫佬？

你係on9姐
Fn2都買

我諗你班柒頭先ep3有jdm同ukdm 都唔知

呀唔係 係先type r 都未摸過 😂😂

兩條柒頭 唔知頭唔知路 睇下best motoring 就當自己係專家 😂😂
Btw 有兩條友成日like 我啲留言
快啲出嚟教下哩兩條友 😂

裝假狗brembo啦柒

兩條撚樣都 弱鳩智
一個就電子嘢
一個就JDM

裝左2日拆左啦

我唔識車都知jdm係日本製加日本本土市場限定
Ep3係jdm真係笑撚死人
不如我幫你問日本本田ep3係咪Jdm? 睇下邊個柒

無謂貶人揸咩車 你覺得揸fn2 on9 同樣有人覺得ep3 on9
而家講緊ep3係唔係jdm

2010 低米fd2 連option鈴 近500萬Yen
10年車連埋稅40萬港紙
自己揸緊都唔覺得值呢d價
當年Brand new出牌就可以諗吓既

FK8啦

日版ep3唔係jdm係咩啊？

2架車都唔on9
你最on9

人地話揸緊 JDM EP3 唔係話 EP3 = JDM
閱讀理解 0

Ep3係英國出 逆輸入番日本 點樣Jdm? 點樣ep3係日本本土限定？
咁我日版2011最尾期 個章有x 咁我咪真正最後一款na honda type r jdm呀？

jdm ep3 喺英國做完逆輸入返日本限定賣，唔係jdm係咩啊？
你估同ukdm嗰d一樣spec啊？
人地副行緊真jdm k20a engine 啊 youtuber 大哥
你買架原廠nh0嘅ukdm比我睇囉

咁個款唔係就唔係架啦 我牌簿夠寫k20a啦

乜撚嘢唔係，人地架jdm ep3 就係jdm only
所以先分ukdm ep3 同jdm ep3
人地話佢揸緊jdm ep3有咩問題？

咁我日版係咪jdm?

你嗰架係日版咪jdm
不過無ep3 咁爽偈都轉埋咁解之嘛

想睇

條友弱智仔咁唔撚識車出黎柒屌佢jdm ep3 就=全部ep3 jdm，分唔到ukdm同jdm

eg6,雖然唔係type r

如果唔係有人提佢拆brake cover

人生第一架車 想型啲又窮呀嘛
呢件事我認柒架 所以即拆

搵我？

你條柒頭好心啦
獲獲係車台都柒撚到褲甩
乜鳩都唔撚識又要聲大大搏屌
過街老鼠

唔撚識分jdm同ukdm就快d去google啦傻仔

仲有落車個堆mk阿叔 烏煙瘴氣

心水師兄

FN2 柒到仆街喎

😂屌 原來你就係嗰條on9 貴買fn2仲要裝假狗
Brembo 迫力cover 😂😂😂😂😂😂😂

垃圾狗肉車

唔同你討論了 浪費時間😂😂😂😂😂😂

EP3 有 JDM 同 UKDM
成日話唔係jdm 乜乜柒柒 同dc5 share好多件架
你架fn2裝唔裝到fd2蕉中尾呀？
唔撚得呀JDM
你裝brembo cover 咋
你班on9 識嗰少少就扮專家 😂😂😂

EK9 冇其他

尤其舊款3系coupé, 好撚多狗肉

就咁上維基都睇到EP3有分JDM同歐洲版喇差別仲要咁撚大...
同埋Japanese domestic market 3隻字從來冇解過係日本本土製造，只係日本本土市場限定，唔明上面做乜事

Type r最靚fd2
非type r EF8 EF9